到頭來都證明左自己只係兵?..

廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔 邋遢嘅垃圾

唔係，係兵都不如

鬧得好

直情屎都不如